【謝票】感激各位手足支持廁所板

小弟唔係一個特別醒嘅人
好彩有班義工
係背後不段提醒同鬧醒我

有唔少街坊同我相認
一句「加油啊板仔」
我就已經感到好溫暖

因為係住係康城入面
仲會有連登仔知我個朵
我就知道 大把手足撐我

今日有2828票投比我
多謝每一位支持我同投票比我嘅手足
你地嘅每一票對於我段講
真心好多謝你地支持

都係嗰句
「光復香港
時代革命」

我實在太攰
原諒我1999

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

辛苦哂

力撼康城土皇帝

係我地心入面你已經贏晒
再接再厲
好好增值自己
係點票個陣真係好緊張
個心卜卜跳，第一次咁緊張一件事
好嬲展J𠝹你票
真係唔好比我見到佢

最後你真係好叻仔
我以你為榮love u

好好休息，去放鬆一下

愛你

我愛你呀手足

記得搵我幫手呀！

陳展浚個仆街

套丁珊被申請破產，仲有機會架

一日最衰個死肥仔陳展俊

唉屌 真心凳你唔抵

我會破產

手足你仲有機會, 方國珊好快會被破產

努力

環保北補選支持你再選啊